白俄羅斯代表多國在人權理事會表示支持實施港區國安法

在聯合國人權理事會，代表70個國家發言的白俄羅斯表示，支持港區國安法的實施，強調香港事務是中國內政，外界不應干涉。

怪唔得白俄咁多示威者講stand with hong kong

獨裁國家
蛇鼠一窩

咁白俄政府又真係代表唔到白俄民意啵

正常發揮 冇咩好驚訝

真

想分化

Китайские деньги вкусные

國安法好有用咩？好似你白俄咁殺自己人民仲有用啦

我屌

獨裁國家圍爐係件好正常嘅事